有黑警自首！

有冇人係機場？快疏散人群！
Be water！ 唔好輸呀香港人！